警惕保皇狗打手抹黑泛民選舉活動

選舉活動同及支援示威者係冇衝突
但已經有保皇狗打手開始放風
話泛民利用支援行動競選
佢地目的係將泛民選舉活動帶入死局
泛民搞選舉活動佢地就抹黑話利用義士
泛民唔搞選舉活動
保皇狗就可以坐收漁人之利
大家唔好忘記呢兩個月係邊個保護住示威者
而保皇狗就一直抹黑示威者
踢走保皇狗